矮撚你問我答

171

矮我13cm

抬唔起頭做人

Ok啦
唔夠170先係殘廢

168

171都叫矮
咁我160點算

但連登仔個個都180-190

內增高13cm有無得諗

咩係內增高

點止 個個高過姚明tim